﻿1. Thêm 2 cái banner ở 2 bên ngoài cùng như Website cũ --
2. Thêm chức năng tìm kiếm theo Title của bài viết 
3. Text Title ở bài viết chi tiết, chỉnh lại font-size là 16px --
4. Chỉnh lại header ( cái menu ), css là #header : margin-top: 43px --
5. Ở cái flash, chỉnh lại để chữ Đăng ký nổi bật, dễ nhìn hơn --
6. Chức năng Show link on menu, chọn Don't show hình như không được. Check lại cái này
7. Link title ở trang chủ ( ví dụ : Bảo trì máy chủ định kỳ ) chỉnh lại css : --
   font-size: 12px
   font-weight: bold
   font-family: Arial,Helvetica,sans-serif
   text-align: justify;
8. Short Content ở trang chỉnh lại css : --
   font-size: 12px;
   line-height: 15px;
   text-align: justify;
9. Link title và Short Content cách nhau 8px --
10. Update css .list-article, thêm thuộc tính : padding-right: 10px --
    Update css .list-article li, bỏ thuộc tính : list-style-image: url("../img/list-1.png") --
	
